（突發）屋企要人！！！

返屋企飲湯啦，聽朝一早去春袋

今晚唔係要轉場，係屋企要人

屋企要人

警嫂喺我屋企

念力抗共！

聽日再去機場坐下
真有滿足感

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳